# README #

### What is this repository for? ###

Repository creata per il progetto del corso di Electronic System Design - 
corso tenuto dal prof. Luca Geretti - Università di Udine

### Simulatore CPU RISC-16 con architettura sequenziale